90後冗員學生活動圍爐谷

谷入面最主要都係90後爸絲

定期搞谷聚 飯局 周圍玩 過節開Party 做運動 睇戲等等

各位黎到歡迎介紹下自己咁樣開開心心玩 圍下爐取暖

有興趣入谷就麻煩填填表 盡快會幫你處理返

Pmed

推推

Push

pish

推

Hi